幾個一齊行嘅CSI口罩是否等於鬼

推

閪女狗

其實未必

好多CSI口罩唔知點解流咗出去

推唔郁

連水務處都有stock啦傻瓜。。。

工務員一team人去戴口罩開花？

幾個一齊行戴CSI口罩扮咩唔係便衣
咪同啲死黑警企咁埋
佢地食開海底撈 分分鐘成身肺炎菌

捉夠鬼未呀

Morning sir

鬼你老母呀sir
宜家通街有csi罩？
有就獅唔駛廢話